暖化撚點睇今個月開始凍到仆街

以家秋意到爆 暖化撚成日話愈來愈熱 我夜晚凍到著大褸要

巴打都幾頂得....
利申 著緊羽絨

我凍到床都落唔到

凍到成個月唔敢沖涼

凍到中風癱咗？

牠天生弱智加殘障

試下比啲尊重

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
Lihkg仔：『最近天氣開始轉涼了！』

點解而家啲細路腎咁撚虛?

259

我尋晚凍到入左icu

關心吓啫

唔洗吓吓259 259咁叫啊

係

你廢就廢啦

你食屎啦

一到冬季暖化撚又敗走

有村係雞

佢食屎狗

諗左成日先諗到呢句野覆我

進化撚點睇樓豬呢啲exceptional case

佢岩岩先解block你

唔好意思
我仲裸睡緊
我屋企人仲關
開緊冷氣

尋日我打開窗，大叫：想凍死人咩
然後關窗

岸鳩仔